每日一片：細路喧嘩理唔到？暴躁哥谷爆怒罵家長

有冇人知邊個FACEBOOK 有原片睇?

而家d 細路放養咁
尤其d 支那狗嗰d
擘大個喉嚨嗌
以前我公眾場所講野大聲d 都比我老母鬧
就算屋企都唔可以大聲
而家d 人一句"細路仔黎姐"就帶過

將近3分鐘的影片中，暴躁哥夾雜不少於40句粗言穢語..............有冇原片睇?

有時個人攰 諗住坐巴士 想訓下 但比班細路 嘈住曬 都咪話唔勞氣
最慘有啲父母真係唔太理 個細路鳩叫完 佢係咁二叫佢唔好嘈 就算 跟住呢個過程一路Loop

唔識教咪撚生啦。

呀叔upload 左上網未?

哥你老母

睇錯爆谷
有d肚餓

都估到連登精英會幫邊邊

屌啦星依家D柒頭父母生仔好似買狗放養咁

阿叔好波

屌你po圖做乜

好想食

睇標題以為話戲院有細路喧嘩 食爆谷嘅哥哥鬧家長

white trash 過主啦

白鬼都有white trash
我識得啲鬼仔都好有家教
要視乎你接觸開咩背景嘅人

香港人好大壓力 唔好拎鬼佬比
咁大壓力當然唔會想坐車比班細路嘈
梗有人會冇咁忍得
有依d事唔出奇

個個唔生最撚好
俾支那狗溝淡哂
上次大大聲嗰班撚樣未做過細路咩

睇親都覺得好好笑

足本版 個細路事後手腳不規則咁郁
起唔到身 得個頭左右擰

個呀叔同細路仔做既野都係一樣嘈姐, 有乜問題點解d人淨係屌阿叔

Link?